香港人在國外就係群狗

睇唔起亞洲人（自己英文差鬼佬亦睇唔起香港人）
英文差,淨係講廣東話,唔講英文

我身邊大把新加坡, 鬼佬朋友.
香港人我真係睇唔起

慣性on9
屌人老母善用不推文。

戇鳩仔連新加坡女都溝唔到就收一收先啦 拉

樓主條柒頭就真係成隻狗咁
返去埋你既支那堆啦

毒撚連諗都冇機會諗

香港人賤過地底泥

樓主慢慢同坡狗圍爐共享大灣區榮耀啦

你自己咪又係ching chong

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

我在倫敦now

你依d剩係識埋支那堆既梗係賤過地底泥啦
係外國都要縮返入個comfort zone，同班支那人係外國都要繼續睇支那新聞洗腦一樣

出下去，搵d鬼仔鬼妹同學玩下pub quiz篤下波，join下potluck dinner，玩下poker，吹下水交流下文化，剩係識搵亞洲人做fd不如返亞洲算啦你

起左起樓主個底係咪係外國俾人歧視到有精神病？

賤你老母閪喇支那仔，成尻日出尻post好過癮？

仲要用殘體字

笑左
真係
你都幾撚自大
你係外國人眼中是否一條FOB狗?

我追踪呢條友就係睇佢post 咩野
你都follow下，幾搞笑